國際貨幣基金組織：口罩將成為新的法定貨幣

罩本位

唔係抗爭幣咩？